之鋒會唔會被人清算 14年奧巴馬時代個陣 現在到佢隻馬仔拜登

諗起14年 高登幾多人簽咩白官聯署
奧巴馬都當冇到
拜登上場 作風應該差唔多

i am joe biden and i forgot this message 😥

We the people 只係網上請願俾民衆表吓態,唔好睇得咁重要.